---
category: La Ciudad
date: 2021-06-27T06:15:04-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/VIOLETA.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: El Litoral
resumen: Santa Fe se encuentra dentro de un "alerta violeta por frío" que incluye
  a gran parte del país
title: Santa Fe se encuentra dentro de un "alerta violeta por frío" que incluye a
  gran parte del país
entradilla: Lo anunció este sábado el Servicio Meteorológico Nacional.

---
Según informó el Servicio Meteorológico Nacional, esperan fenómenos que pueden presentar inconvenientes o dificultades en el normal desenvolvimiento de la vida social.

La provincia de Santa Fe, así como Corrientes, Entre Ríos, Buenos Aires, La Pampa, Neuquén, Córdoba, San Luis, Santiago del Estero y Chaco, y regiones de las provincias de Salta, Tucumán, Catamarca, La Rioja, Río Negro, Mendoza y San Juan, están incluidas en la advertencia del SMN.

Por su parte, la Secretaría de Protección Civil de Santa Fe realizó una serie de recomendaciones a través de sus redes sociales, relacionadas sobre todo al buen uso de la calefacción en el interior del hogar.![](https://assets.3dnoticias.com.ar/VIOLETAA2.jpg)